[獨遊]有冇巴絲打而家係台北

今日試自己一個去旅行 感覺幾新鮮

pishhh

pish

善心

幫你pish

btw有冇人住過青年旅舍 上網睇好似好易同d人熟到
但我個間好似有d唔同

去信星 star hostel

繼續留係台灣唔好再翻嚟啦

太full book唔到
間野好似好多人都讚 好在邊？

good

乾淨, 舒服, 設備好, common rm夠大

你之後會愛上獨遊

sor 想問下有無人25-27/6會係台中可以一齊join day tour去忘憂森林kkday同klook要兩人先成團 但我獨遊

我 去左 cafe 大稻埕碼頭 酒吧

is this good?

你講邊度good

我果段時間都係台灣獨遊，但係忘憂森林係咩黎架

一個森林嚟，係921地震後因土石坍塌阻塞了河道而形成沼澤

巴打會唔會去

我在台北now

聽日去台北

巴打有冇hostel介紹?
上次住個間好撚伏

LM

Me2

我聽日係台中

邊間好伏？

有冇人7月10-14係台北

班機cancel左 屌
轉左聽日飛台中

都唔錯啊台中 係鄉下咗d

有咩玩?

可以瘋狂行路

有冇巴絲下星期會去台灣 我而家獨遊緊可以join

依家係台北
毒撚一個

28到, 係台北, 獨遊, 未有行程

你去到幾多號？

我係台北呀
去緊101

30

可唔可以join 你
我10-14都係台北

Sorry 我1999
我依家係係台北了, 30號返香港

其實台中只係冇地鐵
我覺得同台北差唔多
我就中意台中多d
景點靚 野又平d
同埋去過台中台南d夜市就覺得台北個d普通
旱溪夜市 花園夜市 大東夜市 真係正
台中搭巴士頭10km都唔洗錢
所以台中真係好正
琴日先係台中上台北
過多兩日就走

後日到，

月中獨遊左去后里玩木工

我都系

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

唔好意思借個位 麻煩幫手推下 唔該哂

辛苦了 我都入左去幫手推

準備上機

大家有冇啲咩獨遊行程？自己一個係台北好悶